警察失控事件簿2 2019.10.07 大埔 紅橋 一田對出

2019.10.7 大埔警察失控事件簿2

兇我啊 我兩晚途人來 警察搞琴提早收曬舖 9點前所有舖頭都收曬 即係迫人地落街 因為商場都係要封曬所有門唔比人出入 出街散步 真係件好平常既事
宜個鐘數 岩岩好係食飽飯既人出門行街散步
3個人就非法集結 我自己一個人
著街坊look落街行唔通告我遊蕩啊
又冇帶口罩出去 又唔係著黑衫 只有帶銀包電話鎖匙
緊急法你地警方同林鄭自己話冇宵禁 可以如常出門
請問即係點 你地行為 緊急法既法律 真係合法嗎？
我好相信香港法律 但是都係個句 警察故意犯法
普通市民當正係疑犯 我都有基本法律知識
問題係你用邊條法律可以懷疑我先
冇宵禁又唔明我夜晚出街 撞正佢衝過來
踢拖我跑唔切 我停底話佢我冇犯法 街坊嚟
又比警察罵我假街坊 死八婆 死曱甴 四眼婆 等字眼
用好多粗口罵我 問佢連續兩晚點解都冇指揮官 就可以衝過來 警員又再次失控
警察就亂衝上來想打人 又圍住我開閃光燈
話影清楚啲 點左我相 我真係想講 有牌爛仔 我睇唔到所謂專業 用粗口罵街坊 冇犯法又冇帶口罩 好多個警察想推我 叫我走 我走緊又話你宜啲叫走啊 佢地又分唔明 走同跑既意思 警察到底係又唔識法律定係基本知識
定點 明明三個人非法集結 原來自己一個都可以係集結緊 點我相之後係咪會出街打我 定係會消失左我 溶左我？到底佢地想點 白色恐怖 權力放大 大埔琴晚發生太多野了 警車衝撞人群 宜啲車輛衝撞人群 物唔係恐襲 又不斷想試圖放t-gas 到底係想點 放火唔關一般途人事 但警察係開緊工 冇理由會衝撞人群 無論人群係馬路定行人路上

標點，隔行呢
點睇啊手足

我打到出來已經好叻 連續兩日都比人兇

2019.10.7 大埔警察失控第2單
大埔 一田對出紅橋
兇我啊 我兩晚途人來 警察搞琴提早收曬舖 9點前所有舖頭都收曬 即係迫人地落街
因為商場都係要封曬所有門唔比人出入
出街散步 真係件好平常既事
宜個鐘數
岩岩好係食飽飯既人出門行街散步
3個人就非法集結 我自己一個人
著街坊look落街行唔通告我遊蕩啊
又冇帶口罩出去 又唔係著黑衫
只有帶銀包電話鎖匙
緊急法你地警方同林鄭自己話冇宵禁
可以如常出門
即係點 你地行為 緊急法既法律
真係合法嗎？
我好相信香港法律
但是都係個句 警察故意犯法
普通市民當正係疑犯 我都有基本法律知識
問題係你用邊條法律可以懷疑我先
冇宵禁又唔明我夜晚出街 撞正佢衝過來
踢拖我跑唔切 我停底話佢我冇犯法 街坊嚟
又比警察罵我假街坊 死八婆 死曱甴 四眼婆 等字眼
用好多粗口罵我
問佢連續兩晚點解都冇指揮官就可以衝過來
警員又再次失控
警察就亂衝上來想打人 又圍住我開閃光燈
話影清楚啲 點左我相 我真係想講 有牌爛仔
我睇唔到所謂專業 用粗口罵街坊
冇犯法又冇帶口罩 好多個警察想推我
叫我走 我走緊又話你宜啲叫走啊
佢地又分唔明 走同跑既意思
警察到底係又唔識法律定係基本知識
定點 明明三個人非法集結
原來自己一個都可以係集結緊
話點我相之後係咪會出街打我
定係會消失左我 溶左我？到底佢地想點
白色恐怖 權力放大 大埔琴晚發生太多野了 開警車衝撞人群 宜啲車輛衝撞人群
物唔係恐襲 又不斷想試圖放t-gas 圍捕人
到底係想點

已改善 隔左行